当营销人员决定在他的餐厅工作时，因为当他有冲动的时候，可以给自己倒一碗Lucky Charms的麦片“帮助他思考”，他不需要得到管理层的允许。 如果你的公司没有规则会怎样? (奖励集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼经济学 
 就像金发姑娘追逐着那碗完美的粥一样，威廉姆斯也是世界各地一群敬业的专业和业余厨师中的一员，他们每年都会比赛，做出最美味的一碗粥。 追求完美的一碗粥|克拉丽莎·魏| 2020年9月11日|食客 
 白天，你可以从11000英尺高的山峰上滑雪，那里有狭窄的雪道、白杨树林和开阔的碗。 27史诗般的旅行现在就开始计划|编辑| 2020年9月8日|户外在线 
 完成之后，用勺子把米饭舀进碗里，在上面敲两个生鸡蛋，加一些酱油和日式炸酱。 这顿美味的日本早餐价格不到1美元|韦斯·西尔| 2020年9月2日|外部在线 
 当然，在大学橄榄球赛季开始或今年年底到2021年碗赛开始之前，情况可能会发生变化。 关于微软TikTok计划的5个问题Tim Peterson, 2020年8月5日，Digiday 
 在电动搅拌器的碗里，将黄油和红糖搅打至松软。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔粘稠太妃布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽 
 将切成薄片的葱放入一个中等大小的碗中，倒上酪乳。 制作卡拉·霍尔的脆葱青豆砂锅|卡拉·霍尔| 2014年12月27日|每日野兽 
 准备一个大碗，装满水和冰，并准备一个过滤器。 制作卡拉·霍尔的脆葱青豆砂锅|卡拉·霍尔| 2014年12月27日|每日野兽 
 将冷黄油和面粉混合在食品加工机的碗里。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔的南瓜山核桃派|卡拉·霍尔| 2014年12月26日|每日野兽 
 将一个耐热的碗放在一锅慢炖的水上，确保碗不会接触到水面。 圣诞大餐:朗姆酒球2014年12月25日 
 房间里的每个人都抽着一根烟斗，烟斗由一个铜碗和一根三英尺多长的芦苇杆组成。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 然而，虽然他自己已经戒酒了，却不妨碍他给朋友们倒了一碗潘趣酒。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 这条古老的高速公路紧沿着潘趣碗的边缘，在冬天，对马车来说是极其危险的。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 向我们展示了碗或花瓶是如何被烧毁的，在这个过程中缩水到几乎一半大小。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 第一件，也是最大的一件，有一根粗壮的竹竿，一个琥珀口，还有一个小而不成比例的铜碗。 涂料| Sax侯麦